事到如今仲會唔會有人話要Connect兩黨？

兩黨共識？

香港民主黨同美國民主黨